<resources>
    <string name="app_name">Custom Shirt</string>
    <string name="welcome_login">WELCOME LOGIN</string>
    <string name="username">Username</string>
    <string name="password">Password</string>
    <string name="register">Register</string>
    <string name="title_activity_button_nav">ButtonNav</string>
    <string name="title_home">Home</string>
    <string name="title_dashboard">Dashboard</string>
    <string name="title_notifications">Notifications</string>

    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>


    <string name="faqheadinfo1">
        Apa itu Custom Shirt?
    </string>
    <string name="faqbodyinfo1">
        Custom Shirt adalah sebuah aplikasi yang menyediakan layanan cetak custom khusus kaos
    </string>
    <string name="faqheadinfo2">
        Saya punya gambar sendiri, bagaimana caranya agar dapat dicetak di berbagai media?
    </string>
    <string name="faqbodyinfo2">
    Anda dapat mendownload desain di bagian produk. Kemudian anda dapat mendesain sesuai keinginan anda. Upload desain yang sudah anda buat pada bagian produk.
    </string>
    <string name="faqheadinfo3">
Saya masih kebingungan, dapatkah Anda membantu saya?

    </string>
    <string name="faqbodyinfo3">
Dengan senang hati, Customer Support kami siap melayani dan membantu Anda.
    </string>
    <string name="faqheadpesan1">
Apakah boleh memesan hanya 1 buah barang ?

    </string>
    <string name="faqbodypesan1">
Tentu bisa. Tidak ada minimum pemesanan di situs kami. Pesan satu barang pun akan kami layani dan kami kirim ke seluruh daerah di Indonesia.

    </string>

    <string name="faqheadpesan2">
Apakah semua barang ready stock ?

    </string>
    <string name="faqbodypesan2">
Kami adalah toko online yang menggunakan sistem printing on-demand (barang dicetak setelah ada pesanan), jadi semua barang selalu ready stock.

    </string>
    <string name="faqheadpesan3">
Apakah harga bisa kurang ?

    </string>
    <string name="faqbodypesan3">
Harga yang tertera di website kami adalah Harga Pas dan mohon maaf tidak bisa kurang lagi.

    </string>
    <string name="faqheadkaos1">
Bagaimana kualitas kaosnya ?
    </string>
    <string name="faqbodykaos1">
Kami menyediakan berbagai tipe kaos, antara lain kaos Premium standar Distro Bandung dan Kaos merek Gildan®. Untuk kaos premium standar Distro Bandung, kami menggunakan bahan kaos 100% Premium Cotton Combed 24S yang adem dan nyaman dipakai. Kaos jenis ini banyak digunakan oleh distro-distro terkenal. Kaos Gildan® adalah kaos standar impor yang tidak perlu diragukan lagi kualitasnya. Setiap kaos telah melewati proses quality control yang ketat sehingga mutu dan kualitas kaos terjamin.

    </string>
    <string name="faqheadkaos2">
Bagaimana teknik printing yang digunakan?
    </string>
    <string name="faqbodykaos2">
Kami menggunakan teknologi digital printing terkini, yaitu Direct To Garment (DTG) dengan jaminan kualitas terbaik.

    </string>
</resources>
